突發！十二人部份家屬開記者會！

推到完場

推

Push

遲咗

push

衝過嚟留名推

搶到

咁大件事冇人講

遲到

Can

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

幾時有人整gif

蘋果youtube有未

z

PUSH

文宣巴開咗

no one push him

pet

兩邊推post

掹巴唔中意佢？

up

啊英

樓上潮文好end topic

除咗連登仔睇仲有邊個睇

P

推po

成日post核突圖

在上面過得很好搵鬼信

推咗先

不嬲係，D信都係啦

得你呢類人唔睇

推上去

勿覆五毛

信都吞撚咗

白滑熊熊

屌 垃圾入境處
執咗佢啦

孽瘤

死賤格

唔好期待港共機關會幫手
機關送你中，點會又幫返香港人

仲有我明明係絲

都真係好突發下

save12

立場留言十個入面有七個係一毛

代認罪

尸

推推推推推推推摯摯摯摯土

痴線，叫子賢家屬幫子賢認咗香港條罪佢

立場蘋果比0.5 label佐
會搞到你討論唔到

向中共宣戰

好似美國選舉咁
根本就無公義

由佢地單機就得，勿覆五毛

文字Update一下
入境事務處完全轉達唔到信比12人
新家書竟然係交代認罪

佢哋又冇人block

推到中共亡黨亡国

只可以等trump

係唔係又話 個仔去左釣魚

猛猛仔

之前又話一兩星期內開審

好老實而家中共都係想拖到Trump 完任

真

肯定受左好多苦

一定要離開前開戰

立場傾左,言論自由唔block
仲記得抗爭初期無咩人睇個時有個記者咁講過

拖

lm

官派律師向家屬透露當事人一共錄咗12次口供
交代哂香港嘅案情
問家屬之前是否知情

咩越南仔

咁無野好講

屈得就屈

Cls 想入埋家屬

幫推

之前班狗話要查有冇人協助依家所有野對番曬

邊個着草在先
留喺屋企等判都唔會衰過而家

有新消息？

2019年10月15日
兩男涉旺角警署擲汽油彈提堂 辯方律師：首被告被要求唱「願榮光歸警察」

黃臨福（16歲）為越南籍

代表首被告的律師投訴指出，警方曾向首被告作出不恰當行為，包括恐嚇將他「打死」，要求他唱「願榮光歸警察」，並向他表示「最憎越南人，法官最憎越南人，判得你更重」，更要脅拘捕全家。他另指搜獲的汽油彈並非在首被告房間搜獲，現場搜獲的汽油彈的布碎沒有燒焦痕迹，又指出警方未獲搜查令及被告同意下，強行入屋搜查。

首被告的母親、兩名駐校社工、及曾於社處男童院工作的契父到庭旁聽；被告現就讀中二，曾兩次重讀中一。裁判官說，「有理由相信屋企人無畀應有的管教予被告」，要求被告家人安排他入讀寄宿學校。辯方說社工及家人已有相關計劃，惟安排需時，裁判官遂不批准被告保釋，直至落實相關申請。

有冇文字update 岀咗街

小熊姐姐

如果家屬上去 實扣押問話

推吖

Pish

襟錯制 再pish

啲一毛個個係頭號粉絲
屌

自己變定立場批

睇關注組啦

想睇蘋果

等 LM 巴

Cls

官派律師叫家屬寄全家福入鹽田

嗚

Cls 邊個會寄上去

老老實實，認左罪係咪就放返香港先？

完全冇可能啦...

等Trump都冇用
做咩制裁都嚇唔到上面
一日唔打仗一日唔會救得返

推！

當人on9

官派劣師小學畢業未

diablo4出個陣出番黎未

佢次次都#2

咁咪好易認？

痴線...

啲官派律師咁撚串

黐線冇下限

個動機真係勁撚明顯

張全家福係想點呢，同啊仔講我已經搵到你老豆老母，佢哋都喺我手上，你快啲認罪就唔搞鳩佢哋？

晨曦.

拎黎P圖做戲?
好快叫手足自己拍片認罪... ...

push push

除咗呢個諗唔到其他

Share埋呢段

心h

呢邊啲狗就扮社工，鄰国啲綁匪就扮律師，全部都係騙子

晨驅
好耐無見喇

推 加油

pish

全家幅

唔得閒了

你差唔多
我都整緊野

嗯

大佬

Up

老屈

Wow

推呀推

推 雖然完咗

Push.

好撚奇怪 cls

推爆

點解永遠呢啲都咁少人睇？？
我相信躁係我地躁關心，
係宣傳得唔夠！！！！

包包

留名睇黨媒繼續抹黑十二義士

再推

God bless them Save 12

RIP...

火魔啦
仲講

【12港人最新進展】

透過12港人的家書及官派律師轉達，12港人最新進展如下：

1. 有港人要求家屬代為向香港法庭承認其在港的刑事指控

2. 在公安的審訊過程中，包含大量有關香港示威的審問，似是意圖收集有關香港示威的情報

3. 12港人從無收過家屬撰寫的信件，並有官派律師指看守所不會轉交相關信件

4. 有港人家屬收到來自銀行的信件，指其在港銀行戶口已被取消，沒有透露原因

就此，家屬有以下訴求：

1. 堅持由家屬委託律師會見及代表12港人

2. 要求公開審訊，並提早通知家屬有關審訊日期，讓家屬能到場旁聽

3. 確保12港人的通訊權，讓他們能收到家屬親筆信，並與家屬以電話聯繫

#save12hkyouths

大家要睇

唔知受左咩先會寫信

推推

其實咁樣與世隔絕真係好辛苦，連家人嘅信都收唔到

大隻

講真，處決埋呢12個人，你哋都唔可以做到啲咩

點解我貼返佢唔識郁

因為你iphone

你貼果張圖黎？
要貼gif喎

Bell bell

蠢過隻豬

回覆速度大快了，請稍後再試

回覆速度太快了，請稍後再試

諗諗

星

好on9 係咁叫人認罪

沁3涼

包

唔sad

專員

好耐冇見

英

null

無人講我講

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

bell

近來好嗎??

【十二港人事件112日 市民獅子山上舉起「Save 12」燈箱籲各界持續關注事件】

【Daily Record】今日夜晚有市民在獅子山上舉起「Save 12」燈箱，呼籲市民持續關注被扣押內地看守所的12名港人的下落。

12港人在內地杳無音訊，完全不知道在看守所發生了什麼事情。家屬度日如年地守候，換來的卻是官方口訊，甚至是充滿官方口吻的家書；家屬提出簡單的訴求，只望中國政府聆聽及達成。而今日在獅子山上設立兩個燈箱的原意是雙數，代表殷切，這正正是他們的初心。參與者最後希望12人能盡快平安返回香港。（全文）

#20201213新聞
#願平安歸手足
#save12hkyouths

諗兄你又來了

諗巴

牙諗

好

蝙蝠

專員瞓未？